接唔接受到...

接唔接受到同你朋友打茄輪, 摷同扑野？

如果比你其他身邊嘅朋友知道咗，會點樣諗同睇？

你想扑個朋友？

你想畀個朋友扑？

你下個男朋友接受到就得

咁都要問

朋友想

朋友想扑你？

係

咁你想唔想俾佢扑？

咁到sp冇分別，咁既女人一定唔會娶過門

臭雞

唔係幾想

我做齊曬
都未係對方女朋友呀
我比較open
但我身邊無人知我同男仔玩到做足前戲
但依加玩厭左
諗緊收手
但怕對方會走
點算好

你想成為佢嘅女朋友？

曾經想
但依加知道我同佢係無可能既
所以無諗啦依加